人越大，返工放工越鍾意坐巴士，唔想搭地鐵

我返工放工就巴士/地鐵都差唔多時間/價錢
兩樣都分別坐咗一段時間

坐巴士既話
假假地有個自己既獨立私人空間(前提係有得坐)
雖然個位唔係話特別舒服好坐
攰既時段起碼叫做有得瞓教休息下
唔想瞓就睇下風景路況，個人心情都開朗啲

相反坐地鐵真係好有壓逼感
繁忙時間入到去車廂就變咗條沙甸魚
吸啖空氣都要同人爭
乘客個樣都木木獨獨
好似受罪多過坐車咁

最谷氣係見到啲人低頭㩒電話
霸住車門附近啲位
明明入面大把空位又唔用盡個空間
開聲提佢地又西口西面咁
真係以為架車佢有份咁

所以話
今時今日搭地鐵
真係名副其實比錢買難受

可能我仲細，我就最鍾意同人迫地鐵

真
有時我會為咗係巴士聽歌睇風景
都行多幾步路搭 特別心情唔好果陣

巴士一程過舒服好多
地鐵又要轉車麻煩又逼

巴士時間長加冇學生優惠我都照搭
真係比地鐵舒服好多
可以訓可以上網
沒似地鐵又迫信號又差

巴士有位坐 好少坐廢鐵

十分認同 巴士 個個獨處時間
真係令人好放鬆
地鐵不了 人太多 逼死人

迫迫下咪入去坐囉

我初中已經習慣左坐巴士個種超撚正既感覺 仲要成日有啲OL姐姐坐隔黎 次次一起身落車個時 腳對腳撞擊
皮膚既互相磨擦 就好似流水般滑過

一定坐巴，都已經夠累，仲搭鐵

你仲有心情揀坐咩車。。。
我返工收工都只係最緊要快

有時仲會唔想巴士咁快到站可以坐耐d

我坐巴士chok 下chok 下會瞓著，就算唔瞓著篤電話都會暈
地鐵就做到野， 煲劇

試過塞車塞多一個鐘先返到屋企

真，地鐵反而好撚多廢中啊姐，返工放工坐113，成車都係OL

屋企無適合巴士線返工
要行到好遠先有站 不了...

我係巴士死忠

當年我畢業第一份工有巴士直到，車程比mtr多半個鐘，而且學生優惠未完
但都果斷巴士

巴士位太窄搭成個鐘對腳好難放得舒服
坐左成日office收工再坐巴士感覺又好差
所以通常返工未訓醒搭巴士收工搭地鐵

如果天氣再熱d就去程回程都巴士

地鐵同運豬車冇咩分別
車錢又貴過巴士
係唔洗塞車叫做快過巴士

不過我寧願用少少時間買個位
好過瞓陣覺都要企係到瞓咁慘

巴士等車黎熱到仆街wo
同埋無位坐逼到on9，係窗出面俾人見到會好醜怪

最重要係呢樣舒服

但塞起上黎你會想起地鐵

城巴仆街死
962x屯門去銅鑼灣一程成$20
冇月票 冇來回優惠
一日都40

你估我唔想搭巴士咩 係窮呀屌你個閪

我得紅Van
冇得Claim返個交通津貼

X2
地鐵唯一，最大優點：唔會塞車

巴士小巴
訓下訓到站
睇地區 地鐵站近都唔會行去坐巴士

呢期無播電視轟炸你啫
都唔知個陷家剷roadshow會唔會復活

巴士好臭好焗好污糟

地鐵依家真係逼到仆街，就算巴士塞車都唔撚搭

首選巴士，但前提係要有位坐，企既話寧願搭地鐵

地鐵夠快

但會成日故障

讀緊書，但已經係

細個已經鐘意搭巴士

巴士有位坐咪係囉

放工搭巴士成日訓到失晒控
有時會不停撞向玻璃
有時個頭會挨去低隔離果位到
試過有個廿尾女人..我個頭傾緊向佢到
佢不停發出滋滋聲...我醒左講句sor恰埋眼扮訓(醒左覺得唔好意思，訓唔返)

都好過969 968嫁啦 唔洗俾隧道錢

我好認同樓主講嘅嘢，但係有時有啲好似幾十年冇沖涼嘅廢中廢老臭到仆街坐喺㗎嚟真係訓唔撚到

有冇射精？

最鍾意朝早返工搭地鐵 一鳩撞入去好似打rugby咁撞撚走哂棟喺門口唔郁位班仆街 個人即刻清醒好多

坐地鐵有得喺d 靚女後面磨刷磨刷

食完煙 成身煙臭加汗味就上巴士既仆街死全家
你話嘈都可以塞住耳機聽歌 但啲味真係搞唔撚掂

巴士上層 一坐到落車
地鐵你坐係到 會比人影你唔讓坐

撘乜都冇分別，又嘈又迫又多支那人，我只想快啲番屋企

地鐵先多囡囡搭喎
港島線返工時間隻眼好忙

巴士舒服好多係真
但多數廢老都搭

巴士廢老起碼是但中一樣：
自私精坐外面企圖霸兩個位
電話開聲睇片
掗拃坐到貼一貼
大聲講野

始終地鐵比巴士易d預時間
返工都會係地鐵 放工先會巴士
地鐡就算有啲咩故障好多時候都會上新聞
然後唔計你遲到
反而巴士脫班/塞車遲到都冇得拗

巴士地鐵同樣價錢時間咁點解你唔晨早日日搭巴士？

0/10

所以咪放工or 心情唔靚先揀巴士搭

試過放工時間搭巴士返去
有個靚女坐我隔籬
一上車幾分鐘就開始挨住我瞓到我落車

鐘意搭巴士嘅巴打，究竟時間對你來講有幾唔值錢
早啲返到屋企見下老婆仔女，爭取時間休息，或者做下其他搵錢野唔好，要巴士訓覺個point真心on9，早啲返到屋企有大床唔訓你訓張"人體工學"膠皮櫈

番工坐地鐵比較容易預時間
收工一定巴士
一程番到又有得坐

遇著呢類人真係寧願落番去企
唔該煙剷去搭火車地鐵
唔好影響呢個社會
一係戒煙

你想high油咋！
鹹濕仔

巴士太慢

有啲撚樣真係可以食煙食到有浸屎味出嚟
好心自覺啲走返落下層企啦屌

唔趕時間嘅話
去旺角我會早啲搭102
去銅鑼灣嘅話搭2X
去中環搭720
都唔搭地鐵

相反
坐親香港巴士都暈車浪
俾貴d行遠d都一定要坐地鐵

冇Roadshow 嘅巴士簡直係冇得輸
地鐵有時得一兩卡係靜音車箱
嘈又可以好嘈

無錯 雖然搭地鐵翻車係近公司好多
但寧願搭巴士有得坐唔使同人逼
就算巴士要逼都無地鐵個種辛苦

呢期

但塞車個下你會想炸撚柒爆條公路
利申屯門公路受害者

搭地鐵貪佢用到2蚊炸

巴士用太礙眼

住大西北番觀塘，搭地鐵要轉三次車
巴士一程搞掂
雖然有時會塞車，但有位坐冇咩所謂
舒服好多，朝早又可以訓覺
已經好耐冇搭地鐵

同意

一諗起有巴士一程過咁坐 又有聽下歌㩒下電話既私人空間 就覺得心情好左

啲位又頂腳
塞車又浪費時間
不了

塞車主要因為多私家車阻撚住哂姐，塞哂條路

唔計塞車，巴士又有位坐，又快，又平
狗鐘如非必要我都唔搭

坐地鐵，車箱太噪，好辛苦。

坐巴士，有風景望下，心境都舒服 d.

好彩我搭地鐵係兩個站
仲要係頭兩個站 唔洗逼
搭地鐵快過巴士
反而巴士要兜嚟兜去

冇撘地鐵好耐
出黎做野之後已經鐘意坐巴士

其實巴士放工時間都好逼，仲要有時full到飛站

地鐵又逼又焗，又嘈到死
搭巴士相對好少少，起碼有時你會有位坐又靜靜地

返得早冇得諗巴士 焗住坐火車
但放工唔同 搭巴士

依家天口熱係街等車等到燥 但地鐵又唔順路

有時地鐵同巴士差十分鐘，真係寧願巴士算。

有啲地方巴士係會快啲

巴士中途站預咗冇位焗住搭地鐵

地鐵行慢少少都比人撞 好憎大家一齊迫埋上電梯
寧願行樓梯上

我怕坐巴士，覺得好焗

沒似

呢個我認同，所以政府應該比用 last mile vehicle

地鐵又逼又搭得辛苦
有得揀一定巴士優先

地鐵玩手機好似下下都俾人睇住甘

架車好飛就係
撞著站站停想死

263 沙田入屯門半個鐘搞掂

新車就正，舊車不了

樓主same here
有時搭巴士平過搭地鐵
但如果塞車/有交通意外就慘

Lm

而家巴士唔使俾隧道費

我住大埔番機場，你叫我搭鐵我一定用念力屌撚死你個on9仔

柒婆講過話會幫巴士公司畀隧道錢

反而巴士先多癈佬

巴士貴成6/7 蚊一程
坐唔起了

番工時間好多OL喎

唔覺wor

一直搭開巴士，有時少人，仲可以將個袋放喺隔離個位

廢老咩咁易暈

前提係有得坐 所以我會搭地鐵去巴士頭站上車

一路聽歌一路釣魚

巴士價錢平過地鐵，又唔洗罰企，唔洗逼，真心正

不嬲都鍾意搭巴士
關年紀大乜撚嘢事？

記得以前係小西灣返工 因為之前果晚睇波通頂好眼瞓
我住黃大仙 我走去塔106 由總站塔去總站 跟住一上車就瞓
落車果陣發覺塔左2個幾鐘但果程車瞓得好爽

繁忙時間迫地鐵仲辛苦

時間咁值錢點解唔揸車

人越大 去邊都鐘意揸車 唔想搭公共交通工具

九巴960 961 $20.80添啊屌你個閪

靚女坐格離係好爽
仲係訓到咁
但我又驚到時屈非禮

大欖要俾呀

極少搭地鐵 95%時間都係搭巴士 因為番屋企巴士要轉車

+1

同香港人鍾意坐卡位既心態一樣，唉

痴撚線,人已經進化到搭巴士都話好舒服既境界

地鐵多d女鴿

住得近嘅人
最緊要快 逼都係逼一陣
最多轉一次線 所以坐mtr

住得遠嘅人
要轉幾次線 逼住企個幾鐘
就算公路塞車 都寧願坐巴士

我完全明呀

有一排返part time返新蒲崗，咁其實樓下過條馬路直行出去穿過就已經係景泰街個站
因為返將軍澳嗰兩天條線喺呢個位之後就直上公路，所以係勁快
咁都知放工會多人㗎喇，不過20分鐘左右嘅車程企下都冇咩所謂
但係第一班車：飛站
第二班車：上咗兩個
第三班車：飛站
第四班車：飛站
好彩見到前面譽港灣仲有另一架796X，諗住如果上唔到就行去譽港灣等，好彩叫做喺車頭有一個位置
雖然等到第五班車，但前後都係十五分鐘多少少（勁多796C，一次過兩部。不過都冇用，兩架都唔埋站），最重要係十三分鐘左右就返到調景嶺
就算我向上行去鑽石山站搭地鐵，同樣時間可能我都未必去到調景嶺站個月台，仲要又熱又遠
不過之後都好醒水，行遠少少出譽港灣嗰邊等車

我呢個心情會成日轉，有一排都係咁諗，但而家好多巴士都一大陣味，搭到好唔舒服，之後轉返地鐵，拿拿林返屋企就算。

扯起左仲係咁細

有啲情況我覺得咩時間坐地鐵都係辛苦

我依家經常性要由將軍澳往返大角咀
如果地鐵嘅話，一係我就過北角轉一次車，香港站再轉一次車，一係就地鐵去到旺角再等小巴／去到油麻地行返入去
坐巴士呢，雖然都要轉車
但我樓下上巴士20分鐘左右出得返去譽港灣，轉20號頭尾加埋都係一個鐘。又或者係坐出旺角嗰架喺旺角轉701銘基書院行兩步落去／701A直接帝柏海灣穿商場
轉完車同我地鐵過兩次海嘅時間唔會差得好遠，但係我只需要轉一次車，仲唔需要行到老遠
就算非繁忙時間再少人都好，淨係北角站嗰條短跑徑同中環－香港站嗰條九千里大長徵都已經令人卻步

鐘意坐巴士+1
巴士訓教特別舒服
有位坐、又可以睇風景、甚至做下功課
Mtr好似我坐係度，分分鐘俾d阿婆仇視點解唔讓位俾佢
又迫又冇風景

以前返工 地鐵要快就要轉兩程
巴士可以一程過 朝早仲有特別車唔使兜路
只不過係要早少少出門口去搭車
但搭巴士的確係舒服好多 搭地鐵想捉扶手又多呀毛攬撚住碌柱
又迫 有時D人行出行入D袋又會勾到我耳機線

由於前方列車尚未開出，本班列車將稍為延遲

新界撚表示搭巴士好耐
捱多轉地鐵快d返去抖好過

263贏哂

地鐵好好多 準時過巴士好多。 特別係早上繁忙時段

我坐巴士chok 下chok 下 會想嘔/暈車

巴士好舒服

咋咋淋返屋企休息好過啦
坐巴士塞到天荒地老

寧願搭耐D都寧願坐巴士
不過巴士都一樣好多撚人

返工地鐵
放工巴士

但會撞車

問題係放工時間地鐵都係快過揸車

荃灣去將軍澳屋企
搭地鐵就1小時10分鐘, 但係得荃灣至太子先有得坐, 仲要轉車同埋出咗闡之後仲要行一段路先到
搭巴士就1小時30分鐘, 但就可以全程坐, 仲要唔使轉車同行路, 同埋再平D, 因為屋企樓下就係巴士站

所以都唔知點揀好

自以為成熟左，長大左咪會咁
講到懶係感概咁撚樣

我快快趣返屋企沖涼攤下床不知幾爽

咁都仲要揀

停都係停幾分鐘
巴士一塞起碼半個鐘起

曾幾何時初中得啲大陸仔先會講

//最谷氣係見到啲人低頭㩒電話
霸住車門附近啲位
明明入面大把空位又唔用盡個空間
開聲提佢地又西口西面咁
真係以為架車佢有份咁//

有無諗過都係同你搭巴士一樣，想有個獨立私人空間？

唔塞既情況下咪1個鐘30分

我個朋友沙田返將軍澳
坐地鐵50分鐘
佢收6點，有日等佢打機
佢8點半問佢係邊，同我仲塞緊巴士 on9

弊在等巴士果陣一滴冷氣都無

一定係坐巴舒服好多(前提係有得坐)
有時唔趕時間都寧願坐架耐啲嘅巴士當遊車河都唔坐地鐵

城巴叫比較好坐

其他巴士焗撚到仆街
冷氣又無

九巴最撚on9 又焗又冇冷氣又臭

返工對同事上司，返屋企對家人老婆仔女
坐巴士可能係唯一一個你可以獨處嘅時間嚟(除咗痾屎同沖涼)，當然要珍惜

人愈大 我鐘意自己揸車多d

巴士都吹奏？慢到乜咁
我以前搭2A連等車大半個鐘先去
到舊啟德
你老味我而家慢慢躝去地鐵站搭到
去大埔墟又係一樣時間

你同我講差唔多？同一時間去遠幾多逐cm 食都夠你食幾年啊

我都係逼於無奈先坐狗鐵

地鐵你番工時間搭應該都唔少

我係第二份 45號直到地盤門口

我細個調轉俾女唉埋嚟就有
果種半訓半迷又怕醜樣永不復見

可一不可再

唔會囉.......

5x, 中環返堅尼地城快過地鐵, 而且包有位坐

邊個非禮邊個先

鐘意搭巴士訓覺既人麻煩一齊屌下d上車大聲講電話既人
知唔知巴士講電話係幾撚咁煩

其實你鐘意搭巴士定地鐵都冇咩問題

但係又關人越大乜野事呢? 老左唔迫得?

地鐵嘅唯一優點就係快
假如時間差唔多嘅話，諗唔到點解仲要搭地鐵

我都係寧願搭巴士
地鐵好有壓迫感

我都係會揀巴士
但有時陣味好難頂

撘巴士又有位真係好舒服架 但係有時遇到啲小朋友 真係喊岀嚟

屯門番觀塘 坐258D訓到屎眼都痛埋
不過都好過mtr 訓都冇得訓

特登搭地鐵番去總站坐

死巴膠出埋晒啲煽情post
將巴士捧到天上有地下無

成堆巴膠喺度圍爐取暖，地鐵唔塞車咁正都已經收曬你地皮啦

學生坐港鐵有優惠姐
半價之後大部分都比同路程既巴士平

唔洗諗到咁深入

巴士>揸車>小巴>地鐵

左逼右逼

咁事實比起地鐵 巴士係相對舒服啲喎
有冇睇清楚個題目係巴士同地鐵嘅比較?

我都係揀地鐵，地鐵返屋企快過巴士30min，我掛住老婆同貓
早一分鐘都想快啲返去見佢地

時間差唔多，但有得坐都冇得比

巴士有私人空間？
巴打你都幾離地
返工放工時間
坐窗口位，俾人迫到透唔到氣
坐走郎個邊
得返一半屎忽坐

有時仲要同隔離個鬥力
仲有麻甩佬洽眼訓不斷中向你膞頭

我住寶琳 返柴灣
日日返工放工返屋企都係694
搭地鐵要係鰂魚涌行勁耐轉線 諗起就痛苦
694唔塞車嘅話有時仲快過地鐵, 又平又有位坐
就算平時出街唔趕時間都一定搭巴士

唔塞車嘅話 798係沙田返將軍澳係超級快, 完勝地鐵

巴士環境靜好多好舒服，宜家d新車好靜，地鐵人講野大聲摩打又嘈

坐巴士係舒服又有私人空間
但我成日暈車浪 瘋狂頭暈想嘔打喊露 好辛苦

關你人愈大咩事
睇你個post只係地鐵逼你先唔鍾意搭
如果鬆動d保證你有位坐
你100歲都會繼續搭啦

就係你班仆街搞到條路咁塞

係九龍返屋企既話我寧願比多幾蚊同要轉多一程車都要搭地鐵
巴士搭得耐 有d又有陣味同焗又震
出左西隧上斜路上kongu段路un到暈

何文田千鳩幾萬私樓就係sale近地鐵站，唔識野
利申曲

搭巴士收工，而家我直頭總站上總站落，就算塞車都冇乜所謂

當然啦中途急屎急尿真係好掃興，落車解決後搭巴士又要做沙甸魚

地鐵好多時連扶住既位都冇，自己平衡力又唔好，好辛苦

我都係
放工時間明知巴士一定塞, 不過都係會搭巴士
有時突然唔塞就好快到
搭親地鐵又熱又迫又多人, 上上落落咁, 成身汗
沿途又無野睇, 你眼望我眼咁
而且成日要轉線, 搭地鐵都唔係有幾快

安全丫嘛

一個鐘 42

由學生時期開始已經鍾意搭巴士

贊同

冇位坐你就仆街
塞到傻又難入更加難出

開多啲類似263嘅線就正

原來咁撚多人鍾意塞車
好嘢

開左 跟住會被民建聯既區議員搞 要停多D站

好彩，呢條線仲未被民建聯搞

啲巴士間唔中嚟個幽靈班次都死，有次等咗半粒鐘。如果巴士啲app 準啲，會好好多

試過繁忙時間企成粒鐘

朝早搭巴士，好撚多廢老呀叔，明明大把位，都死要去個OL/學生妹隔離度坐

你著短褲？

由細到大都係鍾意坐巴士

返工成日搭E32
間唔中啲空姐坐隔離,頭一兩次係幾爽
坐多幾次有啲香水味太濃,我寧願係個呀叔坐隔離無咁嬲

就算搭巴要轉車轉幾程，我都會揀巴士

你呢個回覆仲醜怪

首選新城，鳩巴正垃圾。

仲有啲上車先喺你隔離化妝

地鐵26個幾

不了
腸胃敏感 搭巴士好驚中途屎急
如果唔係地鐵站唔到 或者要轉車
都唔會搭巴士

由細到大都勁鍾意搭巴士 就算三十幾度都會行多陣去等車
有啲線幾乎日日都搭 啲風景都係睇唔厭

日日著pe短褲

城巴坐e22熱到就中暑

仲有開大喇叭聽錄音既粉皮

偶然坐中九巴直梯巴士張凳係好舒服

不嬲2揀1都係撘巴士，去開啲地方巴士通常快過地鐵

巴士你坐係度點都舒服過地鐵，除非你公司/屋企樓下就地鐵站，唔係巴士一定首選。

睇你咩路線。

搭巴士最慘遇著D臭口撚電話西
焗住搭埋全程無得走

263 除非踢佢落青山公路，唔係都搵唔到位停（唔通係象鼻山路開個站俾佢啦，再唔係屯公到停埋深井邨天橋囉）

我都中過，不我九成時間都係坐屯公車，少車極都十分鐘一班。

我都係，其實收工搭鐵係快好多，但我都寧願去坐巴士

我最記得坐E34返工，對坐有個空姐，上車似貞子，落車變返菜菜子。（中間我訓左一陣）

開住九巴apps ，佢到先碌出黎截。

坐上層慢慢搭返去，不知幾爽

咁西鐵都大把啦，計算埋加減速個G 力去畫眼線，仲要唔出界。

城記機場堆E車
舊到hihi熱到仆街
夏天坐真係攞你命

天水圍A同E車
超多女

機場員工應該有一半人係住天水同屯門

咁又無咁誇
沙田元朗荃灣都好多下

空間開放d，唔洗困係個黑盒入邊

我仲返機場個陣，架E34 係5分鐘一班都爆........住市區同事就話我地好，唔駛追車。

以前E34同元朗未分家嘛
依家分左家無咁誇啦

不過我都好懷念以前E34
真係幾分鐘一班唔使點等

人越大，年紀就越大

賺死佢，邊有路線可以3 分鐘一班都車車滿

賺到笑啦
依家開埋A37
27.7一個
都大把人搭
不過真係好快
天耀頭站
繁忙時間四十分鐘到
非繁忙三十五分鐘可以到

我個FD 住天慈，佢話由有位坐到罰企再到頂閘無得上只係半年到，佢唔分家元朗唔駛上客了。

但係好唔想坐窗口位,撞著D阿叔阿嬸逼到好埋好難受
同佢鬥逼又要同佢地肉帛相見

其實E34回程仲攬埋上水粉嶺班客
好多上水粉嶺人大欖落車轉279x
龍記邊有可能唔賺
不過佢都算有良心既
好小加價同埋做好多優惠

巴士熱好多(繁忙時間)

不過地鐵可以放屁, 巴士要忍...

AGGER

E34 銀座都滿左

係呀係呀
所以我朝朝都行去銀座上車
應該話全天水圍既人都行去銀座上車
頭班車條龍真係過百人

其實已經停多咗 當初開線市中心直出

.............

雖然好中意搭巴士 有得坐 但放工隔離有人坐就覺得好迫
寧願搭地鐵企返去
唔多人既時間一定巴士

我都係其中一員

話唔定我見過巴打你
我行去銀座上車都好多年了

咁轉去屯門站未要停返市中心囉，反正全部係轉車站上去城隧。佢應該出一條屯公去城隧 Rapid

我好多年前了，我返機場，天水同元朗都未分家。

我係講緊安定友愛豐景園
一開嗰陣成條線先三個站 屯市 城隧 沙田火車站

我返機場十年啦

尋日先第一次2019年坐地鐵

平時揸車同坐巴士多

上年2018年全年未坐過地鐵

d友仔又唔行入d，一味塞門口，一係就影相公審人

有靚女ol 逼有咩唔好

揸車

我都係咁話

如果屋企人比唔夠時間你一個人，應該溝通下，而唔係拖長搭巴士去逃避

好開心宜家份工可以巴士一程過仲平過地鐵，雖然無位坐同行多少少，已經好好

無錯 不過我都幾鐘意搭巴士 返工咁累可以係上面抖下

我可以揸
但我番得好早又放得晏，冇精神揸，怕死

巴士狗司機真係不了
希望將軍澳第2條隧道快d開

咁係你休息唔夠喎，唔好忘記work life balance

啲人搭地鐵塞撚晒係門口真係好仆街 明明入面大撚把位

同埋啲唔識讓人出先既垃圾（多數廢中廢老蝗）

以上兩種人可以仆街死

由細到大我都鍾意坐巴士多過地鐵

因為有位坐之餘仲有風景睇， 訓埋教一流

愈來愈鐘意搭電車
以前覺得搭電車好慢
唔知點解
而家覺得係電車時間過得好快
可能快樂不知時日過

學生12咋巴士貴8蚊買舒服同埋快15分鐘

係紅磡站明明有得搭西鐵仲有位坐返天水圍

但係都要出去等269B 中意搭巴士>鐵

應該大把人都咁諗
大西北過海特快車每朝都係同一班人上返同一架車

有時情願行少少路去頭站/前幾個站
放工咁辛苦放工要對自己好d

如果單車可以過海 其實我想踩單車

各有各好啦
迫地鐵好嘅咪就係作為毒撚少數可以近距離接觸女性嘅機會

同感，但我架巴士坐太耐了，要坐70分鐘，但地鐵頭尾40分鐘就搞掂⋯⋯想支持巴士都難啲

巴士可以瘋狂訓
好好訓

地鐵45分鐘返到屋企 巴士起碼個半至兩個鐘
我寧願快啲返屋返休息好過

我一樣，不過地鐵有都會票，單程差唔多64折（相比巴士）,,所以去咗逼地鐵

同埋搭地鐵啲人慣咗會講嘢
有啲直情唔理人播歌睇廢老YouTube

搭巴士基本上都唔會有人大聲傾偈
基本上

機場後勤區返市區地鐵快太多
搭巴士暈車浪都未到

之前返intern寧願搭巴士都唔迫港鐵，雖然車費貴成倍，來回又用多半粒鐘，但唔駛轉車 點到點真係好正，加上朝早未訓醒 放工又攰到pk可以喺車訓真係一大享受

巴士間唔中都有啲仆街大大聲同隔離位講野
全車瞓瞓下都比佢嘈撚醒

如果係晨早返工時段班次
我會叫佢地細聲啲
咪嘈住成車人休息

曾經好鍾意遊地鐵河
近出閘嘅話唔洗畀咁多錢
以前搭車係鍾意搭地鐵多啲
但自己屋企要駁車先去到地鐵站
搭巴士永遠都係比較方便

依家就開始覺得
搭巴士至少多數都有位坐
又有隻窗可以望下周圍風景
好多遊客都好鍾意香港嘅雙層巴士同雙層電車
我都越嚟越鍾意坐巴士
眼瞓可以專心瞓
唔瞓就望下周圍嘅景

總好過逼地鐵
一係就有廢老逼人讓座
唔讓就 Po 上網公審咁
一係就成班仆街塞住個門口唔企入去
再唔係就係落車果陣月台總有班人橫衝直撞
大大聲喝 9 佢地「畀我落車先啦撞乜 7 啫」

搭親巴士都覺得自己好似一塊齒輪咁